去日本朋友屋企訓教 有咩要注意

玩到冇車走 去左日本朋友屋企訓教 請賜教

仔定女先

仔就睇我個名
女嘅話成晚流流長

你個名錯字喎巴打

仔

友人の母

入人地屋企著襪

垃圾要分類？

睇多啲 NTR 就知點做

唔好亂食朱古力

仔就無討論價值啦

仔嘅話扑嘢就一定走唔甩㗎啦

就來射既日文係"行く"
學定無妨

仲有日本朋友 佢一入屋就除 我跟住佢除

如果有女

將條女鎖係廁所同個男既互射12下先啦

應該佢定我講